行動升級前, 可以停一停諗一諗

首先好多謝前線人員為香港嘅付出!! 小弟本身連連登ac都無, 但係見到大家急於將行動升級, 我想大家討論下以下事項!!
絕對認同 和理非 同 勇武 係相輔相成, 唇亡齒寒嘅關係; 如非69有百萬遊行, 612不可能號召到咁多人出黎;; 如非612有師兄帶頭阻撓會議, 無可能引起616 2M人走出黎.

縱使我並非絕對勇猛, 但第一粒催淚爆嗰下我同樣有份食. 我以下嘅意見希望大家認真理性討論, 唔好輕率互插::

和理一 ::Timing問題::
縱然616有2M人走左出黎, 但係無權嘅政府你期待佢可以幾快做到下一步回應?!! 7婆未有具體回應其實表示中央未有指示 / 7婆向中央拍心口表示自己搞得掂, 所以7婆無動作
我眼見尋晚大家好心急, 搞錯對象DIU9泛民, 我認為作為勇武嘅代表應該先運用你現場嘅影響力帶到大家認清真正嘅目標. 泛民議員唔可以失!! 有佢地,議會入面先進行到抗爭, 如果無哂佢地, 個議會就任政府魚肉; 無佢地擋嚮蓄牲面前, 勇武傷亡唔止咁少.
基於泛民上星期都可以成功拖冧兩個會, 個人認為星期五21號係值得等, 可以睇佢地失守先開始你嘅勇武. 因為只要泛民能夠成功癱瘓議會, 政府先輸一半.

和理二 ::目標::
每次 勇武過後其實犠牲都相當大, 我覺得要搞清楚目標係咩, 性價比有幾高值唔值得做. 由佢暫緩, 基本上我係同意嘅, 因為緩完下次都可以叫得返啲人出黎. 但同時又話唔需要7婆下台, 咁到底今次召集20號 勇武 目標係咩呢?? 純粹拉倒國歌同大嶼??
個人認為換走7婆係首要嘅!! 因為一真係頂佢唔L順, 二要俾中共知道香港仲嚮市民手上, 唔係任你亂黎嘅!! 2百萬人出左黎都仲俾佢厚顏無恥霸住個位?!! 香港以後仲點行落去??? 7婆2.0會唔會出現?? 難講, 但我覺得賭得過. 就係趁中共而家G20前後內憂外患分身不暇嘅時候安排唔到個2.0落黎. 換走左硬頸7婆, 要救班手足都易少少, 起碼新人係幫7婆清理爛攤子, 而唔洗要佢認錯!! 除非佢咁唔知趣繼續與民為敵想我地就再次百萬人上街挾!!

和理三 ::民意::
經過612一眾壯士犠牲同蓄牲嘅暴力配合, 我地先激發到班媽媽會, 宗教團體出黎撐我地, 成就到由1M變2M人走出黎. 但係留意返, 警方即刻放下身段同你玩柔情, 政府擺明同你鬥耐性, 尋晚大家嚮度DIU泛民班狗嚮後面偷笑緊呀…. 小不勇則亂大謀, 呢一刻真係未必係急於升級武勇嘅時候, 你嚮班狗落裝嘅時候衝, 嗰班媽媽會同宗教團體會割嫁喇, 到時兩頭唔到岸為咩??

勇武一 ::Timing::
同為Timing問題, 就算要升級, 一定唔係夜晚升, 大半個香港訓左, 無人趕得切支援, 無人留意直擊住情況, 蓄牲做乜都得. 有必要的話, 21下午, 重演612, 嚮光天化日之下以拖冧個會為名包圍垃圾會;; 其次都係, 如果泛民嚮會內做到野, 又何必先開火頭呢??

勇武二 ::目標/地點::
見到有人提禮賓府, 其實好早之前已經有人提過要迫7婆出黎對話…. 但係而家圍禮賓已經係無意義, 因為你根本無必要同7婆對話.
如果目標係拖冧個星期五個會, 同意垃圾會無走鷄, 不過朝早搞;;
但係如果目標係拖冧政府, 咁點解唔夠兵唔夠裝都要同政府硬碰?? 立法會、特首辦、警察總部同禮賓府一定係屯兵之地, 要拖冧政府唔係同佢硬撼, 要圍就搵啲無防備但係影響夠大嘅地方, 夜晚參觀港交所等睇開市, 和平探訪各領事館等蓄牲難以清場兼引起外力施壓, 什至你想觀摩3條過海隧道夜晚嘅維修進度~~
唔建議搞啲對政府無影響但係損兵折將嘅地方, 你探哂三幢都係政府建築, 無人急無壓力慢慢清你場. 倒不如參觀啲迴響大啲嘅地方.

勇武三 ::民意::
同樣都係民意, 而家政府玩軟, 你進擊先一定會失民意, 要升得黎留得返民意, 唔好開新課題, “惡法-落台-放人”, 你開新嘅, 政府話你地得一想二, 合理清你場之餘, 最後只會得不嘗失. 再者, 話2M人兵分三路實在FF得太大, 2M人有一半係612之後出黎嘅媽媽會, 另外有7成都係一家大細, 根據612當日狀況俾盡你今次有6萬人支援, 邊可能兵分三路硬碰仲要影響夠大到政府會聽你講?? 禮賓府易守難攻, 你未帶人上到山人地已經攞盾衝左落黎.
仲有就係見到其他巴打講嘅HA…. 阻礙HA必受千夫所指, 有咩謂??

希望大家嚮行動前細心諗一諗, 唔好太衝動

hmmmm
先讓子彈飛一會都好既
勇武既可以多d時間準備真正既戰場

( Show Blocked User - 食住花生睇兒登 )

Action level upgrade is fall behind we should is the actual problem. We need lots of warriors to protest on G20 in Japan!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

陳雲：如果大阪G-20一役失敗，林鄭月娥將捲土而來。目前，特首無講撤回草案，她也無心辭職，警察無道歉及革職，義士被控告和迫害中，無數遊行者被記錄及算帳。香港憲法保衛戰一旦失敗，共產黨送五六十萬香港人去流放粵北，共產黨是做得出的。

大阪向特朗普陳情，是最後一戰，不過我也估計會被泛民偽港獨搞壞。
香港人從來是死在賣港的香港人手上。
戰略是有的，而且是冠絕古今中外的陳雲戰術，不過，因為遇到勁敵——香港人，愚昧、高傲、歹毒也是冠絕古今中外的香港人，故此未必有效。

日本G-20請願一役，鋪天蓋地，務必去盡。我在此請求大日本國額外開恩，善待和寬恕前往向特朗普總統陳情救命的香港人。
希望日本政府有一點英雄氣概，幫助香港人。香港曾經幫助過明治維新的。至於香港淪陷日本的三年零八個月，我們這一代不計較了。